【罷用】髮再生

第一次借朋友ac出po
話說小弟有去髮再生幫襯，做乜就唔講啦
點知今日睇一睇合作伙伴個牌，屌你有員佐級協會個logo嘅

(右3)
請問除咗髮再生有無邊間推薦？

仲係咁多狗甩毛 証明間嘢廢

香蕉糖

8.5 全民三罷

你睇香蕉糖個甩毛頭就知啦